排排下隊離開咗條隊幾步 應該點？

啱啱排緊隊撘巴士 手上拎住杯啱啱飲完既comebuy 想dum 咗佢 個垃圾桶就係條隊既5-6步範圍內
到底我dum完應該去返我原本排緊隊個個位 定喺最後重新排過呢?

排返原本個位 你本來就係嗰度
重新排過啦 你已經離開咗個隊架啦

同後面個講聲行一行去掉垃圾

5-6步行乜鳩開，擲去垃圾桶咪得囉

叫後面幫你掉

唔係幾夠膽同陌生人講野啊嘛

放入自己袋拎返屋企dum 啦

Dum 落地

傳俾近垃圾桶嘅人叫佢幫你

咁咪成程車都要拎住？不了